amazon買野

第一次響amazon買野
件貨22號到
想問下各位件貨係咪會送上門簽收？

通常佢地放低喺門口就走

係

真人回覆

睇你咩物流公司，我之前順豐運，唔得閒收寄左去舖頭。